巴士奇觀

突然覺得坐上層好有安全感

有手柄 安全啲

得呢格有 但有幾奇觀

岩岩放監出黎定第一日落機到香港?